En er doorheen zijn gegaan wat onmiddellijk volgde op basis van hun meningsverschil, en de zijne vasthoudend om te handelen in directe tegenstelling tot het rechtvaardigheidsgevoel van Jane Fairfax, hij maakte een vollediger pauze om te zeggen: "Dit is erg slecht.
